究竟中環站發生乜撚野事！？？！？

有無ching there?

超恐怖呀

係咪有人高空擲物扔到人呀 自首啦死中坑

唔好再講⋯⋯

嘩

Youtube好似已經有片

Link

真係痴撚線
冇諗過香港都會發生呢d事

嘩屌 cls ga

又鳩up？

中環站竟然可以轉車去港島

條友係咪變態架？

哇，好撚大件事！

啱啱逃走到出嚟，真係痴撚線

嚇到賴屎

㬨死我喇，仲好多人返工。

勁撚多人 好在走得快

到底乜事？

？

嘩，現場㜈朖珓縜墼&%=;^)#^;

咁諗過香港會發生

痴線好撚多人

RIP

屌，嚇撚死我呀

屌到底咩事

屌你老母成班人淨係係度好驚呀咁樣
講咩事啦

痴線 岩岩行過 好彩走得快

即係咩事呀屌你老母

勁多小米廣告

玩嘢咋，新聞都無

其實發生咩事

差d上慢一架車轉去紅線

睇唔明點解

好彩走得快

屌 痴撚線好彩走得快

捉緊人呀屌

中環同沙田差好遠

舊圖

沙中線未撚聽過?條友第一個狗衝去搭呀屌...

有冇Ching走唔切？

大驚小怪
每日都發生

落雨炒蛋

好似話有個真心膠出沒

所以話連登低質真係無撚錯 ON9當有趣

差d走唔切……果刻驚到我

聽到廣播講話要小心車門

屌...
好彩走得切
殺到黎啦仆街

冇錯 係我喺中環站賴咗屎
大家唔好再講了

勁撚多人 痴線

唔講發生咩事死全家

好撚恐怖
返左公司避難

無聊POST
咁大個人 唔會仲咁戇鳩啦

不敢想像

仲未有圖

持槍狂徒由沙田殺入中環

嘩真係好恐怖

開咪叫人 mind the gap

仲有兩分鐘

下一班車就到

一個人要幾廢
先會開呢啲post擦存在感

樓主係咪想預告啲乜事？好不安，有冇報警撚關注下

報左警

利申,唔報正衰仔

弱撚智

巴打都係現場 ? 真係好恐怖, 估唔到係香港會咁 CLS

返工放工都條街都咁多人夠恐怖啦

好驚呀

依家香港站個長廊廣告係小米wo

淨係聽到機鐵信號故障要delay

呢條啞撚又貼舊新聞圖唯恐世界不亂咋嘛

好撚恐怖...好多人係到喊同叫

成地都係

屌你老母

你係醫院呀？

膠post都熱門

其實係咩事？

又撚狗

成班弱智

咩事膠post都熱門
成日就係咁令香港人資訊聚焦落呢啲垃圾度

三人成虎

屌，原來又係殖入式廣告。

好在中午唔似朝早傍晚咁多人
人踩人都似啊

打劫銀行 有槍

好多人

唔好講出來ok?

製造恐慌係咪都入到不誠實使用電腦?

戇鳩樓豬仆街死

睇到咁多唔具體既回覆都知咩料

中環呢個時間你先驚

中環點高空擲物？

呢個時間冇人你先驚

召喚報警撚搵警太咪知

旺角都開始多人

屌好恐怖

走遲2步驚成地都係血

Child登仔

岩岩經過 好撚恐怖
估唔到香港會變成咁

「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

哇

屌你老母講啦仆街 驚你老母咩 又唔撚講 成班唔知咩事係度扮有共鳴咁 根本成個post既人都唔知咩事 驚閪咩

金鐘站都開始多人！!！

戴妖：屌你老母

大件事!!!

集體報警話收到線報中環發生左件大件事 消息來源：連登呢個post

樓主有咩留返同個官講

大家唔洗驚，我幫大家報咗驚喇

聽到家燕姐叫我企定定，而家點算好

而家仲係中環 佢唔俾我走

嚇撚死我
好彩上得切車走炸

走甩左

消息導致HSI 跌320 點

好撚大單，不停聽到廣播話穿著拖鞋唔好站近梯級邊緣！

去到第6版都唔知咩事

好驚，不斷聽到廣播話唔好喺電梯道行

岩岩差d 瀨野，好彩即刻走

恆指跌到仆街關唔關事

關我撚

岩岩行過嚇撚死

好彩走得甩

岩岩行過，勁多警車

好恐怖，廣播女聲係家燕媽媽

屌 睇到第6版都唔知做乜鳩

咁宜家中環究竟發生啲乜撚嘢事呀

啲職員勁緊張
又叫我兜路行

架車一準備閂門 d黃衫就舉牌唔俾人入

嚇死人，唔敢去喇

好on9

兒登
on9當有趣

冇事發生
利申：剛經過
廢po 都上熱門垃圾少陣

痴撚線 完全冇諗過會係香港發生
好彩走得切 如果唔係瀨嘢個個係我
諗都諗唔到會香港會發生咁大單嘢...仲要發生得咁近自己 冇事真係要thanks god...
好心你地唔好玩玩下 其實係好嚴重...唔係講兩句嚇死就得 今次好明顯係大家平時冇留意開啲廣播
成日都話請讓座給長者及有需要人士 你地又唔聽 搞到今次咁大件事發生...好彩讓得切...

垃圾開廢post
又有另一班垃圾on9當有趣附和

一個二個打哂飛機，明明無事講到有事咁～on9當有趣

成班on9

小學雞

Child登

以前高登都有呢啲戇鳩post笑下 講到得child登有咁

乜都拎child登個朵嚟講 呢啲先係細蚊仔

係

問下都唔撚得？

low IQ post

其實呢d post真係好無聊
完全唔覺有咩好笑

香港人講下笑都好似殺你全家咁

唔好笑咪死返出去囉 又要賴清高咁笑柒child登唔知但乜鳩

好好挽好得意呀哈哈成班人集體講大話跟住有人以為有事禾哈哈哈😄

中環站塌月台啊，好恐怖啊

睇完呢個post 我好不安啊

驚已報睇完個post好不安

嚇到射咗精

咁撚中意玩野 遲早開口中

即將關上